
                      Película EXCELENTE, las actuaciones son buenísimas, trama atrapante, la película no se vuelve lenta, es fluida. Tiene la escencia de Rocky, Sylvester Stallone mantiene la escencia siempre, Michael B Jordan fue fenomenal.
        
            